'Ik wist zeker dat ik op je zou kunnen rekenen.'
"Maar wat wil je?"
'Als mevrouw Turner het dienblad heeft binnengebracht, zal ik het duidelijk maken U Nu, "zei hij terwijl hij hongerig draaide om het eenvoudige tarief dat onze hospita had voorzien: "Ik moet het bespreken terwijl ik eet, want ik heb niet veel tijd.
Het is nu bijna vijf.
Over twee uur moeten we dat doen op het toneel van actie zijn.
Miss Irene, of Madame, komt liever terug van haar rit om zeven uur.
We moeten in Briony Lodge zijn om haar te ontmoeten. '
"En wat dan?"
"Laat dat maar aan mij over.
Ik heb al geregeld wat het is voorkomen Er is slechts één punt waarop ik moet aandringen.
